facebook 見到《經濟通》X《晴報》就《反蒙面法》投票

【64%贊成？！ 《
快！！依家個投票有 64%支持《反蒙面法》

推

人地有底數

push

屌，下就得10000投票，夜晚即刻逆轉？

仆街依家六萬票

造馬

盡做啦，搞到佢收皮都好啊

嘩果度兩條3毛一個正體一個殘體瘋狂洗板式留言

1

2

推，唔可以

推呀！